而家撤回係TXB落既廣告 個效果可能仲好過落落去

撤回廣告之後係IG或者FB出個post通知一下等人分享 到時廣告費又唔洗 支持既人又多左 買既人又多左 錢都洗小左

如果真係多既話 搵巴打絲打開個post做整合 各位連登仔得閒買小小當支持都好過比錢去啲無人睇既台落廣告 啱唔啱先各位老闆

推 老闆們 行動起來

行動起來老闆們

落廣告無非都係想多啲人認識產品 而家就係一個好機會了老闆們

寶礦力就是一個成功既例子

TVB就TVB啦
T乜野XB

老闆們 如有懷疑可自行到各大超市或便利店搜尋是否還有寶礦力 寶礦力就是最佳的證據

大家可以一齊睇Youtube廣告片的話，落廣告可以唔駛錢，仲倒賺

無錯 廣告唔落電視可以落係youtube只要撤回之後講聲 我睇小30秒片有咩所謂 最緊要知名度提高 人氣提升 產品銷售量提高